\begin{problema}[$20^{a}$ OMM, problema $3$]\label{20omm_p3}
	Sea $n$ un n\'{u}mero entero mayor que $1$.
	\textquestiondown
	De cu\'{a}ntas formas se pueden acomodar
	todos los n\'{u}meros
	$1, 2, \dots, 2n$
	en las casillas de una cuadricula de
	$2 \times n$, uno en cada casilla,
	de manera que cualesquiera dos n\'{u}meros consecutivos
	se encuentren en casillas
	que comparten un lado de la cuadr\'{i}cula?
\end{problema}
